［最熱新年］點解可以咁熱 ？？

咁大個仔，呢年新年係最熱，係熱到溶果隻
就咁著短袖衫行街都出哂汗
連兩歲細路都著短衫短褲
還我凍到震既新年呀

買左件superme衛衣都無機會著了

夜晚番屋企開冷氣屌閪

遲啲香港四季都係夏天，唔好話羽絨，長袖衫都唔使著